\begin{song}[remember-chords]{title={Jutr},band={Carpe Diem}}

	\begin{intro*}
		_F _G
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		Gle^Cdam tv, nikoli me ne mine, \\
		u^{Em}ra je pol dve, v popku mam drobtine, \\
		ci^Fmer je lačen, teži ko zmeri, \\
		ke^Gr ne najde pice od učeri.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Vsa^k dan isto dolgočasim se doma, \\
		na fa^ksu je beda, na pir se mi ne da, \\
		nič^esar v življenju se več ne veselim, \\
		ča\chord{G#}s je da nekej spremeni^m. {}
	\end{kitica}

	\begin{interlude*}
		\begin{repeated}[3]
			_C _F _G _G _G
		\end{repeated} \\
		_G _G _G _G
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		Za zače^tek se bom obril in stuširal, \\
		ne bo^m se več brezveze sekiral, \\
		odne^su bom smeti, šel v trgovino, \\
		ker ra^bimo wc papir in čokolino.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Tama^lo Tejo iz zgornga štuka, \\
		ki nabi^ja po steni vedno ko ruka, \\
		pe^lu bom na eno kavo, \\
		zač\chord{G#}eu bom laufat ke^r je zdravo.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Ju^Ctr jutr to bom naredu, jutr zjutri vse bo vredu, \\
		jutr ve^Fm da mi ne bo vseen, ko zbu^Gdu se bom prerojen. \\ \disablechords
		Ju^Ctr jutr to bom naredu, jutr zjutri vse bo vredu, \\
		jutr spe^Ft si bom naredu plan, vse^G skrbi bom vrgu vstran.
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_C _{Em} _F _G \\
		_C _{Em} _F _{G#} _G \\
		\begin{repeated}[3]
			_C _F _G _G _G
		\end{repeated} \\
		_G _G _G _G
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		Prja^vu se bom na plesni tečaj, \\
		vr^nu knjige v knjižnco nazaj, \\
		pospra^vu svinjarijo za omaro, \\
		da^l bom nove strune na kitaro.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		S fre^ndi se ga šeu bom nasekat, \\
		s tasta^rimi se bom nehal prerekat, \\
		ne bo^m več sedu ceu dan doma, \\
		in ko\chord{G#}nčno bom zače^u poslušat ska ska ska.
	\end{kitica}

	\ifprntch{
		\begin{refren}
			Ju^tr jutr to bom naredu, jutr zjutri vse bo vredu, \\
			jutr ve^m da mi ne bo vseen, ko zbu^Gu se bom prerojen. \\
			Ju^tr jutr to bom naredu, jutr zjutri vse bo vredu, \\
			jutr spe^t si bom naredu plan, vse^ skrbi bom vrgu vstran.
		\end{refren}
		\begin{interlude*}
			_{Dm} _{Em} _F _G _{Dm} _{Em} _F _G
		\end{interlude*}
		\begin{refren}
			\begin{repeated}
				Ju^tr jutr to bom naredu, jutr zjutri vse bo vredu, \\
				jutr ve^m da mi ne bo vseen, ko zbu^Gu se bom prerojen. \\
				Ju^tr jutr to bom naredu, jutr zjutri vse bo vredu, \\
				jutr spe^t si bom naredu plan, vse^ skrbi bom vrgu vstran.
			\end{repeated}
		\end{refren}
	}{
		\begin{refren}
			\begin{repeated}[3]
				Ju^tr jutr to bom naredu, jutr zjutri vse bo vredu, \\
				jutr ve^m da mi ne bo vseen, ko zbu^Gu se bom prerojen. \\
				Ju^tr jutr to bom naredu, jutr zjutri vse bo vredu, \\
				jutr spe^t si bom naredu plan, vse^ skrbi bom vrgu vstran.
			\end{repeated}
		\end{refren}
	}

\end{song}
